[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #20 上年Let's Go刷性格首抽班玩家去晒邊？

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

吶喊隊：

館主們：

冠軍：

聯盟委員長&秘書：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

極巨化、超極巨化(部分精靈限定)、群戰：

切左未？

遊戲內置9國語言
請支持日版
謝絕撐中狗源

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 玩家群戰巨大化精靈
3. 單車回歸，及新增水上單車
4. 新電鬼形態？

版本分別：
1. 出現精靈分別
2. 館主分別(格鬥/惡)

下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)

Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 應該係玩到劍盾出就完

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

係咪都係冇全國圖鑑

五大訴求只圓到其中一樣(廢圓廣)

新野可能更廢
（無下畫面）

有background喎

想問下點樣開account係pokemon center訂驚
係咪限日本區內？

今日先玩usum會唔會太遲？

LM

切丁未

邊到睇有咩舊寵留，有咩舊寵走

而家只會知道邊啲有
冇嘅係證明唔到，除咗mega一定冇

姐係點？好似xy咁就好

有段trailer show咗可以background run wonder trade

幾好咁
仲有兩個月
玩完夢見玩埋礦石先

LOOP返XY ORAS堆BGM
劍盾有冇機出返D大人向少少既元素

成人向就唔係pkm了

小智十歲開始去旅行，去左二十幾年，佢今年幾多歲？

火主係咪又火格

發夢夢到係火妖

火鋼太空兔

佢十歲開始打1999, 打左20年, 佢今年打緊乜?

2月29日生日，所以係15歲

好似係格鬥系道館主力

講緊咩

格鬥主力係火蔥鴨

水蓮母女本
莉莉艾母女本
瑪奧本
竹蘭本

有冇

Youtube channel

2019

標題

前排話入坑嗰班師兄去哂邊？

內傷未找數

咁Roy.l呢？

不如Roy.L開返個vgc

放返佢地上youtube

不切不散

30號又新pool
不如加多d34星好過

支持

棄咗 毎日拎石 等佢遲下出大pool再抽

Roy.l拍嘅片一定支持

真係log in下就算

Feel唔到有幾好玩，啲活動又廢廢地

開個auto打唔知為乜

我想入坑
有無師兄比隻6v百變怪我

超級百萬噸頭槌

笑撚到我仆街

懶

遊戲延到明年春天
將會把"阿瑞斯的天坪"改為"英雄的偉大之路"

反正你都日日玩

game名有個vcg果d好大機會會放上youtube
咁roy sir如果撞到d人寫住vcg
記得mark低個名起下底睇下係咪有片睇

反watching them

女主咁man既個樣？

GAY

好囉原來女人嚟

趕客 又可以棄3年番了

...

當大家以為終於換走小智嘅時候

應該有多1條友陪掛 兩條友hehe邊個睇

就咁睇根本唔知隔離係男定女

tb

小智變正常細路，會追

塊面果兩條弱智線仲係度喎

小智身型縮左水既

真細路身型

XY DP都有啦

不嬲都有

一直無留意
SM太礙眼

XY最唔明顯

唔買呢代 唔鐘意巨大化

......
咁係咪一集過？

下代復刻都有架喎

火比人用左
得返水同木比小智揀

唔係水就係火開隻伊貝俾佢

唔係水就係草開隻伊貝俾佢

xy真係畫得最好印象最深刻最好睇...

新主角小腳幼到

好彩唔洗用隻兔

唔鍾意咪唔玩 冇問題

義肢黎

草就木木梟定位
水就忍蛙定位

配埋半個弱智樣我覺得似草

新義肢

最後收晒兩隻
當初仲妄想會有劍盾個博士助手sonia一齊旅行

索尼亞姐姐正啊

一隻Rotom已經夠煩，仲要打孖

明明小智+女主+sonia 係最佳組合

有Ｄ女館主都ok既，格／水

仲有惡熊punk妹

唉唷 洛托

USUM係咪冇出到OST

成班唔識食

打孖比卡超正Ｄ

二重一千萬伏特

同類型小菊兒正Ｄ喎

巴哈既來源狗真係好煩又惡，係咁問情報source

我決定要給你一些建議洛托！
我決定要給你一些建議洛托♪
我決定要給你一些建議洛托～

呢個似奸角

MK姐不了

mega同z表示

十成九係草
近幾代都塞最不人氣個隻御三家比小智

佢再用水
好難唔同忍蛙比較

喺火貓未變vgc常客之前sm最有人氣唔係草主咩

唔計夢特火貓
好似水主好用過草

睇左 唔怕你了

屌 成場係咁換人唔知做乜鳩

換人快過pokemon

原來下星期5個sonia直播成24個鐘 cls

下季動畫好似有流出

由於蔥遊兵近日人氣大升，凡於10月6/20活動的8強賽令 火蔥鴨(全國圖鑑No.83) 登埸並成功進入4強的玩家，將來可以得到蔥遊兵公仔一隻。
留名睇冇人用

入team但唔出場

想係AMAZON JP 買寫真都要用VPN
麻撚煩

幫推 星期六冇人哂

有無人有玩過萊莎的鍊金工房

仲唔瞓

要趁九月爆埋隻刀劍佢
我仲有隻刀劍GGO未玩
10月就牧埸物語 仲要生蛋

一陣係咪有香腸抽？

唔係火蒽鴨咩

冇女主

睇黎小智用淚眼蜥 最後決賽又輸比人地隻火系

噴火龍表示

柒智反轉屬剋

一係博士最尾係忍蛙
一係忍蛙回歸

忍蛙回歸比博士用
之後忍蛙同博士登頂

登頂 (物理)

今次包唔包以前所有地區嘅小精靈？

唔包

walkin買唔到

好玩

應該好玩過SAO

比你發現咗我最近成日打SAO

又拉過百個

已經唔想星期日夜晚睇新聞同連登熱門

抽唔中香腸

第6隻狼人

垃圾game已棄

玩返vgc2019算了

想問ching們係邊到訂日版劍盾同主機
求推介
G point $740 但無曬

等walkin，訂貨正傻仔

Game 駁唔到
機 訂貨好啲

之前不嬲唔訂game 但買開個間做呢排做訂game會平啲 都即刻訂左隻

咁機既話有冇話邊間好啲 平啲
唔該巴打

邊間

絕望事實是有9的妖魔卻扮女郎

而家佢未有pkm訂住

訂game 有Secret club 序號
有得拎果隻閃光necrozma wo

聽完聲都係分唔到佢男定女

應該都係正價1490啦

終局之戰

想問劍盾double pack online shop有無得預訂 double pack好似有野送?
日本直接買 遊戲內係咪都可以轉中文？

係
#3紅色大字

博士會同KOKO組隊打小智比卡超
唔知係表演賽輸比博士再場外贏返定係臨時加入做第六隻

唉

射中既手足係我中學師弟

祝平安

希望大歩檻過

其實點樣先為之贏?
沒有軍火, 哪有革命

做乜唔用惡心開反射抵擋

五大訴求達成既時候

但我諗全部"香港人"死晒中共都唔會肯

冇軍火嘅我地 , 真係只有中共倒台先贏到

又定性暴動

開槍射實彈已經全世界都知
要合理化呢件事

食撚咗四波tg
我唔撚怕你架

你有冇個人物品留係office?

有
都係十零K開卡剩低嘅白卡同R卡
同埋朋友砌黎送俾我做生日禮物嘅模型 , 有乜事發生都係得呢樣係可惜

Apps版終於上到

睇連登既post，就知連登仔一係出晒去，一係淨集中係時事熱門度

beta版一直都上到無問題

唔怪得性擼咁問我
原來有手足岀動蟲魔法

今次蟲系威返次
蟲系大師有冇咩想講

仲講on9野

一世都唔會原京君莎警妓

日本警同死黑警係兩回事黎

唔好侮辱君莎

佢分唔清幾時講笑幾時唔得

Sad

今日收工係律敦治正門出面見住班狗追住D手足，個下完全feel到死亡邊緣既感覺，唉

蘆葦蔥係咁講電光火石電光火石電光火石電光火石
我竟然諗起比卡超

Autosave, 可以熄

3ds eshop係上唔到定有問題
部機好耐無開
岩岩想開發現連唔到eshop

basically info we got today:

-Autosave, but you can disable it if you want to
-Exp share is automatic, no item for it anymore, unconfirmed if you can turn it off
-HM's no longer in the game
-"more aspects of a Pokémon, previously left to breeding (hinted as "a personality parameter") will be changeable"
-18 gyms (with a major and minor league)

18

唔撚係迫人用exp share呀
btw 18gym有啲興趣想知點整 睇個地圖又唔覺有咁多地方

番卡洛斯

system update到最新未

晴報：

Pokémon 劍盾

-全隊獲得經驗相等(唔再需要exp share)
-18個道館
-有新機能，唔需要重覆生蛋來刷心儀愛將
- autosave
- 無HM
- Raid Boss極具挑戰性
- 消失的舊寵會出現於未來作品

Auto save點刷閃光神獸

有得熄

18喎 佢話有大同細既聯盟 卡洛斯都係8個
咁咖勒爾咪成10個

唔使浪費時間生蛋

得18隊即係德甲size

終於唔洗趕人扑野

今晚試試

幾時有得轉埋球種

仲有全國圖鑑未來主系列唔會有
咁唔再出重制版? 定重制版唔算主系列

我就唔信

重製 但照cut寵

姐係重製dp 可能無sm，xy某啲寵

可能係咁

傳聞
性格冇得改，但性格修正可以用新功能轉
例如性格照舊係Jolly，但性格修正可以係+S-A咁樣

不過未知咁樣改完之後隻寵後代會點
係性格Jolly定Timid
定係Jolly但能力修正係Timid咁

一陣又要升100lv同釣一個鐘魚先釣到舊野就死得喇

我估類似冠咁
能力修正唔遺傳

官方的說法
希望玩家的努力有回報
咁應該都要升100同刷道具
其實最妥善方法應該係用10BP換而不限制100lv
咁做大家都開心，因為比賽lv50
你下下升100，有時想睇返佢50個速度同能力去計野又要搵軟件
努力特調過果堆又要計返先知

我想生蛋呀
不過降低門檻都好

你想享受過程啫

逼人扑嘢

Unsurprisingly, Pokemon Sword and Pokemon Shield are massive endeavours. There are tons of people involved, ranging from those at Game Freak to staffers working on the project from outsourcing, and even folks from marketing.

Just how big of a production in Pokemon Sword/Shield? Director Shigeru Ohmori estimates that there are around 1,000 people involved in total.

Game Informer shares the following in its latest issue:
“The studio grew in size, nearly doubling the core team since the development of Sun and Moon. With 180 to 200 core members, hundreds of outsourced and external partners, and a large marketing department, the full team size is massive. When you factor in the localization teams across the nine languages the game is launching in, Ohmori estimates that around 1,000 names will appear in the credits of Pokemon Sword and Shield.”

但依然整唔哂幾百隻PKM出黎

正想講

無全國圖鑑唔代表cut寵
日月已經無全國 無cut寵
今代cut寵明顯係gf整唔切

有d可能以咖喱形態出現

未來都唔會有全國圖鑑，咁就唔係整唔切嘅問題了

英文原文邊句話之後冇全國圖鑑
caption個句都已經明明係寫Pokémon Cut From Sword And Shield's National Pokédex Will Return In The Future

純粹問下

原來沒有 從來都沒有

印象中E3嗰陣話係「由今集開始」

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

咁信邊個好

冇衝突架
今集唔出可以下集出
今集出咗嘅下集又可以唔出

彈出又彈入Ｄ friend

Btw內清找數先定pkm正傳有返全國圖鑑先

其實唔知係咪佢寫錯定我英文差
佢呢句話應該係寫Regional Pokédex而唔係National

遊戲總監岩尾和昌近期在接受媒體採訪時介紹了“劍/盾”的新機制：“在傳統的'寶可夢'遊戲中，玩家會選擇一隻初始寶可夢，然後在遊戲初期抓捕大量新寶可夢。它們將會陪伴玩家很長時間。但到遊戲後期很多人會發現，這些與玩家們朝夕相處的寶可夢可能在對戰中並不強，甚至完全不適合對戰。這迫使玩家去捕捉和馴養新的寶可夢來進行高強度對戰。”他說，“但在本代遊戲中，我們引入了一些新機制，讓玩家的初始寶可夢到了遊戲後期也能進行高強度對戰。'劍盾'中有很多玩家看不到的隱藏參數。新系統將確保玩家可以使用他們偏愛的寶可夢進行高等級對戰。”

遺憾的是，岩尾和昌現階段還不能透露該系統的詳情，但做出瞭如下暗示：“我只能透露一些模糊的信息，舉個例子——玩家在戰鬥時能立刻看出這一隱藏機制在寶可夢身上的效果。玩家也無需再為刷出適合戰鬥的性格而另行馴養新的寶可夢。”

熱衷於刷出強力寶可夢的玩家也不用擔心，在“劍/盾”他們依然可以這麼做。捕捉馴養出強力組合仍然是可行的。製作方添加新系統的目的是為了讓遊戲對其他玩家更為友善。

一開始如果想要隻閃寵用陪到你爆機先再用黎pvp,好似仲Ｍ

Btw 打開pgl wcs rule／vgc官方比賽玩家想知埋Ｄ寵仲限唔限埋指定地區標記

最後一段好M

While it's no longer necessary to do so, Iwao says players can still put effort into breeding to come up with the perfect specimen for competitive play. "We do think there’s value in that effort that players put into it," he says. "But at the same time, I think with Sword and Shield we wanted to also have a system that makes it a little bit more accessible. For example, if you’re bringing a Pokémon over from a previous game into these games, being able to use that specific Pokémon that has sentimental value to you in the battle system competitively is something we wanted to try this time."

其實呢句話又冇反映VGC有冇鎖嘅
不過一諗到如果鎖咗嘅話咁佢呢段話係幾諷刺

Competitive唔等於vgc

Free Ditto

有冇諗過公廁都唔想比狗屌

提一提聽朝截止報名

OT：
白金拎御三家果度邊個寫劇情架
拎完即刻要同罰款100萬對戰
對話佢有得比你揀唔打，但罰款100萬會即刻再問
唔畀你開menu睇性格
然後果場對戰只可以揀出招冇其他選項
即係都入唔到去睇性格
打完仲要講一大堆野，然後個主角自己返屋企
個阿媽又講一大堆野，拎埋波鞋先有得睇性格
係咪痴線架

刷緊天真火猴，想重打DP因為陣容關係要有兩隻御三家

冇左件事

重玩白金
七選六應該點揀好
比卡超
烈焰猴
土台龜
姆克鷹
泳氣鼬
最後一隻要圓陸鯊定天蠍王

新入坑買switch ,想玩Pokemon 有咩要注意

日水/eshop 唔好買行貨

時間真快 我又17歲喇

小智11歲先定FF18歲先

要睇下邊個溝到女先

ＦＦ生快

17歲超能貓生日快樂

謝roy蛇

求超能貓H漫

謝內傷 唔好再踢我了

有av , 有冇興趣

PM me

今年有乜大願望？

貓也可以

變得更強

我隻狗

so cute
想打J

你18歲果年就唔踢

佢閹左之後成日含撚

FF生日
幾時生仔

要佢自己爭氣先得

…… …… ……

生條mo咩

Momo生條mo

屌
原來係大陸仔

屌你依家連平日連登都上唔到

最近手痕寫緊一篇pokemon既冒險故事
有冇人有興趣睇

MOMO 生條mo

比簫巴搶先講左

冇定hi

Hi

留名

中學生級數文筆唔好見怪

生快我都同你同歲

上面篇文好多西化中文句式

係
睇得多譯文就變到用字行文都歐化埋

最近新人訓練家愈來愈少了，而且到其他地區進行旅行成為熱潮
呢啲太累贅嘅句子睇落都會奇奇怪怪
期待你繼續寫落去
我讀中文，不過依家好多呢啲病句，所以可以唔使理我

希望聽晚個直播有多啲新精靈睇

可能編故都係開頭，情節未係好吸引

你講完先覺
自己寫真係睇唔到呢啲問題

寫到第4話未決定主線做乜

內傷都係咁

公司樓下有防暴無得走

我搭巴士返工 我中文很好

我都冇寫過一整篇

Just Fuck the popo

我水系輕鬆秒護主狗

黑魯加

鬼仔唔識中文

駁吾刀

我都有個諗左好多年既PKM故，但一直都未真係執筆寫

當年係村落寫過篇 十二星座的故事
棄咗

咩論壇我得連登一個forum
Btw想睇你既文

點解內傷reply咗兩次

我都想知 仲要隔咗咁耐

寫文暴走係常有的事我都成日暴走

GF話有18個道館既消息係翻譯錯誤
正確消息係八個

屌 仲諗住咁驚喜有新野

法國咇豬最近唔見咗

你試過用過澤囝／vgc19召喚佢未？

咁有冇?

星期日有

仲有埋roy 添

今個禮拜日咩？

點解成xxx仲未入黎倒數

成孔乜乜

DKLM
尋晚由12點捉到3點先捉到隻Jolly姆克兒
好彩草龜生性，十次內出左Brave
白金刷性格真係好L煩

今晚宵禁斷咗連登嘅話我開台assemble

開台一齊睇sonia個直播

染巴咁辛苦係fb出po都唔睇

蕭禁咁點

禁蒙面法，古兹馬班手下點算

斷連登後邊度落腳

Play pokemon hk

有論壇咩

pma有fb group
燈塔都有不過冇人用

pma係藍定黃都未知

an狗有咩vpn

你地打VGC過50人如果載口罩 我就會報警 等你坐6個月啦

超能貓使用了golden finger

好似有路狗

T字頭既巴打死硬了

Roy蛇係咪收咗工了

路狗＝路卡里奧

我知但係get唔到你想講咩

我覺得係冇任何意思

可能有但都可能無

準備報警捉個四眼肥仔戴口罩

點睇最近D學生妹戴晒罩

聽日開始邊個戴罩咪的埋一邊除佢個罩咯

告你

單手解Bra扣

FF痴撚咗線呀

屌你老味 連登pkm立即實行點名制

1. 內傷

屌... 我啱啱發現bbg fb唔見咗
Telegram del咗acct.. Wtsapp唔覆機

屌 原來係潛水

咁有冇2019？

5la

12點之後皇家蒙面人

打咗成晚機

Roy蛇下個禮拜係咪唔洗返工

呀議員咪係囉

未有通知

係咪有人實牙實齒話唔會有go元素

條尾彩色

片

橙，唔記得左報閃koko比賽

屌 一起身成個熱門都係左膠post

呢個今朝睇住live

小火馬 睇色似 妖火

我都見到

有角架

係咪早兩三分鐘個下

隻野好似好細隻咁

開咗10幾個鐘1隻蟲系都冇出現過

咦我記得閃光小火馬係咪都係呢隻色

新屬黎？ 未聽過

彩虹小馬

閃光係藍色火
呢隻點睇都無藍呀

早十幾分鐘前

成個stream已經做咗新meme

好想含jer jer 呀

小火馬叫聲

亞種

原定明天(10月6日)舉行的VGC活動因安全問題及交通受限制等因素，本會決定是次活動取消。

黑警還我VGC

有 冇2019

係咪錯post

大奶罐 咋嘛

你碌鳩仲痛唔痛
想幫你含

小火馬唔係火屬

播24個鐘就係放左話你知有小火馬UC同烈焰馬UC

公布左咩屬?

同埋個森林冇蟲

點睇都似妖

可以火+妖
又或者學6尾咁 要進左化先有妖

my little porny

It appears one of the Ponyta lacks a tail. It is presently unclear why this is the case

buttplug

Our little porny

呢隻伽勒爾小火馬好似細過原本個隻好多喎
呢隻先大比卡超少少

烈焰馬UC係咩樣

小隻馬

收左鏡頭之後出左把聲

烈焰馬UC會唔會加對翼呢

天馬

但不要火飛

有冇消息講會出體驗版?
sm個陣早1個月有體驗版玩

Cut寵嘅意思係冇圖鑑定係過唔到落去劍盾？
如果係過唔到 都幾衰喎

傳係過唔到

可唔可以捉返歷代啲御三家

有機會有，因為今集有噴火龍

咁膠
咁有啲如果代代都要用嘅 又過唔到
咪好仆街囉 分分鐘人地隊野嘅主力咁點

到時就要用穢土轉生叫君麻呂出黎

無架啦 等下年齊寵

係咪Pokémon home都唔係即時有？

yup

捉返幾隻水御三家先

邊個嚟

你老母比蟲屌屌到個仔冇JJ

能得澳洲人

係喎

捉精靈數目多我10倍

自愧不如

想問下CHING有無由無印到日月動畫既BT LINK

我有

黎Nathan Road搵我

住港島

不愧係教出FF嘅中學

記住小心

護主犬又msg我

花名

贏完決賽又光速比人秒

放心，冇事

到依家仲唔肯講第6隻實有古怪
睇黎打足4集
分分鐘第6隻係SWSH新野

唔係話咗係tapu koko咩

冇留意

帝皇拿波勁慘

咩意思

你學校無比689嚇親

個廢老當然冇人理

仲要話鳩d警渣濫用暴力
有良知嘅學校

但校長係藍？

其實政府依家個劇本根本玩緊攬炒

刺激示威者行動升級
然後魔警就覺得自己無錯 都將自己行動都升級

哇 差d忘記打shiny koko 盃

你地記住打 聽朝完

要冷靜下
再係咁會失控

慎言

想問訂左官網用tenso 轉運
係咪應該expect 11月15日出貨送去我個tenso Address

如果要入手劍盾二合一既bundle pack，大概係要幾錢到

全部比班休息撚帶風向 推唔到上熱門

係
不過送去tenso都要d時間

thanks 巴打
最緊準時出貨
見扣左錢

我有合理嘅理由懷疑係超能貓做

右下角

仆街 自爆 唔好推

原來你咁靚仔

好靚仔

有無profile大圖？

Jed

如果我比狗以圖搵圖起底我第一個屌到木木梟嘔返粒不變石出黎

想睇冇打格仔既

到Tenso好彩既可能都要一個禮拜後先到屋企

有無2019？

舊年訂限定Joy-Con星期六到倉，星期三送貨
不過平日屋企冇人結果都係星期六朝收貨

P.S. 出貨係星期四
所以夾埋真係一個禮拜

冇所謂啦
抵制奶共狗源
重有賣老翻起家呢條罪
不如我做啦

買定毛語錄同支國國旗放喺屋企保平安啦

睇圖都覺得冇JJ

切咗

自從我係wechat撚到班澳洲識嘅大陸仔痴咗線之後
佢地連國殤 nba 都唔敢出post撐了

。。。

未見過內清真人
之前聽其他巴打講係好靚仔係現充

而加睇相後 我信了

呢個po根本個個都係現充

得內清姐

其實你地係咪覺得我話會比毅進仔起底係講笑？

所以咪一早叫左慎言唔好亂講野
特別係你依啲出過樣嘅

我哋個個都同真名上連登無咩分別，有咩要講都唔用真身講啦
我諗Pokemon post應該無狗mon嘅

Btw lulu你tg del咗ac？

Just FPS to your account
Check receive it or not

double pack 一盒係咪有兩張卡?
定一張包哂?

兩張卡

一張包晒應該冇人要

thx bro

有冇ching會買限定機

唔買，因為代理撐警

梗係日本訂返嚟啦

呢個post會有人買行版咩
台水都冇人買啦應該

訂左日水

咁可以買邊間？

上網買日貨

姐係要去日本網訂？

香港都可能會有水貨嘅

好

你真係搵唔到咪eshop囉 最簡單

大家會買劍定盾 ?

both

Both

如果對d贈品有興趣的話可以係amazon買

冇興趣

大家好
大家都健在啊可

只有內清的JJ不在

內清換左ac記得同我地相認

變外清

彩虹小馬特性
自分や味方がどく状態になることを防ぎ、さらに戦闘にだしたときにも、味方をどく状態から回復する効果を持つ。

防止雙方進入異常狀態？

睇個款進化都冇火系
中文翻譯真慘

轉自巴哈

伽勒爾小火馬盾版限定
屬性:超能力
特性之一:粉彩帷幕，可以解除、回復自己和己方中毒狀態

叫小火馬但係冇火

點解係超唔係妖

小超能馬

冇火馬

鯉魚龍都唔係龍啦

背背龍同乘龍表示
改咗叫拉普拉絲

司馬超

又幾好喎依個名

小火馬（伽勒爾型態）盾版限定
屬性：超能力
特性：粉彩帷幕（可以解除、回復自己和己方中毒狀態）

係咪出場發動

BTW 過往Pokemon game 最快幾時偷跑 有冇一個星期

有 不過歐洲

咁有咩劍版限定?

左邊囉

頗尼他

蔥油鴨

獲獲鬼佬都早成個禮拜

玩成年唔爭在嗰幾日啦

齊普拉斯我先識

訂pkm center版仲要遲幾日先到香港

差啲比車撞
屌你老母死藍屍

鶳

我呆撚咗一陣反應到嘅時候部車已經走撚咗屌

話唔定你俾人起咗底
係有預謀襲擊

我戴住黑色口罩姐
邊有咁易起底再搵到我行蹤

盾版股價大升
劍版急挫跌停板

真係巧合?

一早訂左盾版

小火馬 超能力
咁烈焰馬應該 超能力+妖精

隻小_馬好正
個中文名點算，進化似超妖喎

要買盾了

岩岩追返po 原來內傷巴咁靚仔

小火馬竟然係超能力系

點解仲未有詳細介紹呢隻
明明都係個森林入面既精靈

呢D一睇就知係低級反派用既寵介紹黎都冇謂

好柒

小妖獸

立體好醜樣
d毛好似啫喱咁

想問呢度有冇人玩卡牌ptcg?
想入坑中文版

中文版咁柒都玩得落手

天水圍墜天地獄獸

隻小火馬幾靚

門檻低丫嘛係人都睇得明
預組又平

我冇野講

玩左廿年卡
對中文版TCG真係冇信心
係得MOZ同MTG論外

獨角獸
唔知閃係咪都係黑色

多個選擇都好既
問題有係幾多人buy而出唔出得長

我怕拎出去會畀人笑咋

遊戲王出過中文卡之後都係收左皮
不過有d就變左天價卡

真係唔知
剩係見過笨大版

台灣個邊好似好興奮wor
話周街都有得買要普及化tcg
香港玩家反而咁反感

本來台灣嗰邊對新譯嘅普遍接受程度高過香港好多

冇辦法
好多玩家見到日文就卻步 畢竟唔係個個會逐張卡查卡表背效果

有一大半都跟佢地 點會接受唔到

唔識日文咪英文

咁唔係個個識英文/想睇英文
事實係中文個個一睇就明唔洗查 呢樣係吸引人入坑好重要一點
不過我都唔睇好會長出

9成都跟佢地啦

就好似正傳game多左中文後 係易入手左既
雖則會唔會落坑又另一回事

你去tcg online個邊應該多啲人可以解答你
支持入坑 但暫時香港比較少人玩中文規

等佢出多幾張魔法卡

英文多數易明過中文

開到莉莉艾

中文版通常有個問題 , 就係個pool追唔上原文版本
入完坑後真係有興趣嘅玩家 , 好快就會唔滿足咁淺嘅card pool而跳返去原文
剩低嘅多數係休閑玩家 , 或唔多錢跳唔到去原文深坑嘅玩家
呢批玩家貢獻唔到好多錢俾中文tcg繼續出 , 所以中文版tcg好多時玩兩三年就收皮
現時玩得起嘅中文版tcg只有mtg就係因為佢出卡同日版一樣跟到英文個pool , 冇世代差異先可以玩到
另外中文版仲有d問題例如譯錯text , 同中文版d紙質普遍較差

紙質如何

我覺得要分中日英3個規都係好趕客既因素

日版質素

咁又冇九成…八成囉

我都想入坑
想問下係邊度買？

卡鋪
聽講某啲7仔都有

各大7仔有售

大量收購中文版超能貓

你又知呢set有？

岩岩查見到AC1D有

抽b set

點解咁可愛都可以撕得落手

佢地都心理變態

7仔買左預組包 45蚊

中咩deck

屌你老母 草 鬥
蘭螳花gx

仲有一個禮拜重返礦石鎮

等緊

唔夠時間係出之前玩完隻DQ11S

直接買左一箱445
吃哂屎

但買中文版就支持狗源
買日版要更食日版

港版eshop

玩日有咩問題

請假打機

港版eshop就無偷跑

爭嗰兩日

兩日可以玩到秋天啦

咁多驚請得幾多日

今個月要買巫師3 牧物 鬼屋，得1個月時間玩

巫師不了

啲假緊係留黎打pkm

黃色

見好多人吹到又多劇情又剩

仲有差唔多10日AL未請

咁有愛

個玩法其實好重覆
個陣最後個dlc都冇玩到就棄左

路太長對話太多，戰鬥系統差
玩到一半就棄咗

個陣特登由第1集開始玩返
第1集反而幾好玩 係畫質真係差啲

開返你部3ds 玩usum
你就覺得畫質

俾你地講到15 16

任對於畫質既要求從來都唔會高

你有冇玩過第1集 佢畫質係真係好差
但真係好玩啲 周圍啲路人你都可以斬

駁唔到

日版都有得較中字架可？
定冇

無

齊齊等e shop

我撐狗源算了

(Show blocked user - 內傷小王子)

膠都廢是比

最後都係諗住係巴哈訂算了

如果同我同飛花依啲痴線佬鐘意儲實體嘅可以睇下依個

啱啱正想私你問你點樣拎實體 而不經垃圾狗源

Thanks 睇下先

今次又有幾多個大陸仔比人炒

隻滾動石係咩事？

有感動石即刻可信咗

好撚靚 左上3隻好得意

黏龍BB

依個乜黎

屌劍盾竟然冇刪圓陸鯊
下集DP又有佢，公平咩？

大器晚成系列

紙巾盒都好靚

寶貝龍同你出寶貝

迷你龍頸枕

有無代購 幾時出

依個都正 買買買

10月尾出

有無人一齊買 amazon

Amazon 直送香港咩？

搵中轉站咪得

12月去日本會唔會有呢

咁我去PC online 訂，你要痴就出聲

痴 今晚比訂單你

出goods唔代表劍盾有

亦唔代表下集會出dp

鯊勁Q 想買了

唔係26號先有得訂咩

比定list佢到時開訂就訂

櫻木博士（CV中村悠一）
協助小智與小豪冒險同時，於櫻木研究所進行寶可夢研究

官方新公開女角コハル小春（CV花澤香菜）
上學的10歲女孩
櫻木博士的女兒，與豪是兒時玩伴

姐係冇sonia同劍盾女主

我諗緊如果VGC有玩家將主角名改做光復香港或者時代革命
會唔會比人ban？
考慮緊劍盾主角用呢個名

前提你要入到wcs

咁香港pc都有機會遇到支拿人有機會比人投訴架嘛

太耐冇follow 因為lets go搞到斷哂纜

有冇巴絲可以話我聽今集事前可以做咩準備
印象中pkm bank好似唔同咗 我而家想上傳返usum嘅寵要搞咩 （係咪有個咩咩Club?）

有心理準備上傳完用唔到

花澤香菜配過短片小遙

呢個係動畫？
小智唔係同男人partner咩

有冇考慮會比邊個ban

出名到有人抄我名

瑪奧水蓮(老母)莉莉艾同老母屌打

@ff
想問紅字閃刀雞 sizuku會賣幾錢

我都O撚左
不過條友都係好撚好彩個D人
btw thx ff

我依d小薯唔追rare 見到都唔會葡萄

今集基本上冇野搞
bank同home都要下年先用到
11月15號一齊enjoy the game啦

玩咗20年pkm嘅應該13號已經enjoy緊

信和見中文古茲馬炒過千(定幾百)

遊戲王D RARE太撚貴
追唔起

幾時打卡

每盒揀5包又出貨
但都係冇メイ

冇玩真卡啦
太貴又冇時間
去左玩DL

DL唔貴咩

歐洲人咪唔貴

明白了

我可以番工玩囉
放工梗係打PKM啦

依個POST爆左之後係咪開返 劍盾討論區#1

點解呀 都未發售

聽講係咪有亞種小火馬

唔係通常都早一個禮拜開
我怕唔夠時間爆POST

唔怕喎 差唔多夠鐘就開個4P爆post咪得

小超馬

DL 0課無石抽新野
玩來玩去都係用一年前既龍破壞劍士deck
都棄棄地game

等FFTV

開FFTV就爆唔到post架喇

開FFTV禁用聊天室

遺跡都OK啦
一係地底

另類推post手法

點會爆唔到po
一出礦石鎮呢度即刻變成牧場物語po啦

中文大晒呀？

PKM卡咁貴架咩

信和好似係最佳釣魚位置

上次正常訂到兩本書

不過買左之後發現我冇殞石泡影 入抹指都冇乜用
等泡影出白卡

做卡鋪都唔知話賺到錢定賺唔到錢

嘛嘛地 , 多數都只係叫養得起自己
呢d水魚唔係成日有

原來遊戲王仲出緊架

係 但愈黎愈複雜

動畫就收左皮腰斬左

原來FF都係遊戲王一員

唔係下年再出咩

同一台個遊戲王post咪我開架咯
不過我係超新手冇打比賽純fun睇下人玩only

係 連續兩代都係唔好睇
同pkm差唔多

蕃茄原本可以好好睇

要我睇住男人屎忽

zoids wild突然出多輯真係估佢唔到
希望唔好再咁hea

設定一流，故事九流

為世界...帶來笑容...

決帶笑

成班on99

隔離post話直銷網唔經果間藍店
可以買中文版玩

講得好 , 所以我仲有蘿莉deck

ok 似樣
所以我幾時都話有full art先正

VG由N到RRR都係fuII art
可惜成隻驚都係辣殺

遊戲王post

Short sell中文tcg有無得發達？

無去信和一個月姐
搞乜1/2鋪頭變晒夾公仔

唔止信和
而家開到周街都係

Switch lite 劍盾機港版係寶源拎貨

姐係要買日版無保養

雖然好難信唔係我

但真係唔係我黎架喂

扮啦你

出面仲有個食蕉唔食皮

咁咪唔要保養囉

態度正確

機呢啲行貨一定係狗源架

冇追vrains 做咩腰斬

啱

我聽人講大型百貨公司係直接向港任拎貨

諗住睇下仲有無

尋晚問你幾時vgc唔答今日就出post

開funson都唔好開d咁易俾人trace到嘅名

好似接返落去正傳

好似講過啱啱出個陣先係咁?
新個啲例如switch lite呢啲 正路佢叫得香港行版都應該係狗源

咁搵㝫路買日版先

經轉運喺amazon買?

啱啱問咗熱線加多一舊有日版

睇睇先

因為成套野 食之無味

有無講幾時有新遊戲王

下年年頭

不過唔好再黎新召喚法
依家 儀式、融合、同步、超量、靈擺、連結 已經夠亂

小鱷呢？

老屎忽一眼就睇得出係邊個

利申 : 真新

頭先去問老細訂game
佢話同friend夾合併版會再平啲
有冇人知咩嚟？

Double pack

有乜分別？

有特典 睇你買咩版

有鋰電小心寄唔到返黎

係咪得港版有中文？

double pack都要睇邊度訂先有特典

如果係既咁啲台灣人點算

內傷小王子=冇鳩
內西小王子=冇西

佢都唔找數 點會無鳩

據聞切左

下個禮拜全職開台打牧場

唔經唔覺仲有一個月就出啦

係 請咗假未

返工=放假

糞驚做咩要請假玩

自己玩 唔睇

希望15號有體驗版

我上個post已經公告到11月既活動日期啦

無confirm

岩岩係pkm center訂左劍盾set
想問下個secret club member code幾時會有?
劍盾set係咪會有2個code?

玩肥點

自己唔睇唔好話主辦方

對唔住染巴大佬

為咗表示誠意我下個禮拜會參賽

聽住先

有無咩隊介紹可以入火蔥鴨

Noted

又真係有2組code

聽講礦石日版已偷跑

咁快
隻dq玩到1半咋

你switch lite有無飄移

唔好搞我

偷跑都係狗源

下星期係現場等你現身

就算起唔切身都會去現場玩牧場

隻貓自含，有冇方法救佢

俾紅革教佢含人

暫時未有

日版都係佢？

咦 眼殘無睇到日版兩隻字

口裡說不既肥點

玩緊switch 機戰V，過幾日有礦石鎮，好忙

機戰V之後先玩返囉
又唔係好玩

ニンテンドーライブ

咁多廚機
玩兩日就爆機啦

隻兔真係有啲樣衰

冇嘢係三一皇帝搞唔掂

天使與龍最尾隻野一RD打兩下
搵初號機上去同佢搏拳輕鬆搞惦

仆街睇錯左係機戰T
咁V係好玩嘅 , 不過要爆機都好快

有無慘得過101同今日都有人結婚但巴士收晒皮搵唔到路去

買V既時候，老闆娘都以為我買T

又拎毒系招打鋼

逆屬性大師

小智蛙BGM

いくZ

仲以為會打和
仲要進埋化

終於識用毒打妖

反正都係炮灰

預告又過到2招喎

其實有少少當年DP火猴味
又係打到出猛火
不過今次友賽冇當年咁肉緊

證明SM其實有能力做到正常好多既作畫

最後一張有xyz嘅味道

agger

Koko嗰張

點解可以變巨人嘅 唔係z招黎架咩

浅田裕二@you_director
#アニポケ 糸冬 了...あと少しサンムン続きますが、今日で自分最後の回でした。とても楽しく出来た今シリーズでした。現在は次シリーズに突入してます。引き続き宜しくお願いします。こちらも楽しいです！！！３年間ありがとうございました。

咪千萬伏特Z打巨人Z

唔係放左火z喇咩

博士有第六隻都唔出得

小智每代拎到既三主得金銀同BW係冇一隻成功進化到第3階段

有無玩usum架
可以用多次Z架

冇乜同洛托姆玩

收SWITCH一部

PM出價

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

其實你都唔差
出邊大大個買賣區
你唔喺入面收
入嚟pkm討論區收

相熟丫嘛

Bgm真係好重要

我地69過又同你講咩

醉噯維維<3

《+;![]堅系啲啲..＊

你都知呢度d人個個N機黨 , 只有買機唔會放機

嗰日見到聖誕老人佢話棄pkm
咪黎碰下運氣

性擼最近點

問ff好似好d

棄3ds pkm

你琴日係度咪已經見到佢

我已經超耐冇見過聖老

一齊勸大佬玩返pkm

香港有得賣了

你老母就寶可夢

充滿老翻既感覺

老翻有咁靚架咩
以前老翻條鯉魚龍係火系

where

而家九尾係水系

小火馬無火系，真係好似老翻了

睇完 竟然係播いくZ
登頂未

你唔覺好似第130集

兩個大技互爆

一隻失足差啲輸 另一隻就訓低輸咗

いくZ好好聽

佢專登播純音樂

係咪怕比人屌

爆左DQ表關
安心轉牧場

我刀劍未爆裏關

出前一個月返黎LM

糞驚都好爆既

起碼都玩到結婚啦

講緊邊隻驚

裏關才是重點

邊度買？

7仔

而家先賣太陽月亮

唔夠時間

我明
我完左夢見都唔敢開新game

仲有幾隻買左未玩, 血咒 空洞 DQB2
仲有D買左但冇乜意慾想玩

唔玩pkm咪得

我買左火紋未玩
DQB2睇實況算

今日去搵下牧場日版先

銷假未

dq

原來有得結婚
有冇得揀姐妹丼

記得以前Gameboy有得玩pokemon card
而家係咪唔出係遊戲機了

倒數一個月

終於找晒今年破財積落黎嘅卡數

可以儲錢去旅行了

每次卡數都會即時清，最憎爭人錢

包唔包括個幾件PKM TEE

都話refund咗

好有錢

中文版偷跑未？

冇女真係好易儲到錢

所以我儲唔到錢

因為我有好多老婆

Asuna, Alice

好似動物台咁三個月換一次老婆？

我專情於刀劍
唔似動物台班友

亞絲娜係雞係公廁

雷姆先係雞係公廁

冇 我玩晒4條女 最後揀左妹 個劇情有呼應 幾好

同施維亞既配搭應該最好睇

2姐妹都係我既

完全冇興趣玩個4條男人既結婚劇情
btw家姐個劇情做得好hea 公主同妹係比較有心
青梅竹馬就本身個個黎

冇女但完全儲唔到錢

青梅竹馬如果可以係表關描述多D就好
或者係表關醒左之後第一次見個時衝去攬住主角都好

係 對佢完全冇感覺 雪尼雅個劇情先似真女主
仲對應返第1個勇者同雪尼卡

愛蜜莉雅最正

兩姐妹都係雞

蕭小姐真係賣得好貴

全部都係雞
遠坂凜先係女神

賺緊奶粉錢呀

贊成

雞味濃

不過真係女神黎

廢柴女神

問過我老婆s未

女神 好想做佢肉墊

同桐人訓

你地d老婆全部都係公廁

講到你老婆唔係咁

好仆街

有冇人去緊遮打

準備去

今日u 記未知圖騰
有緣就見

Pokémon Sword & Shield Download Cards Reveal the game to require 10.3GB of space to download onto the Nintendo Switch

SwSh: 10.3GB each
Let's Go: 4.1GB each
USUM: 3.6GB each
SM: 3.2GB each
ORAS: 1.8GB each
XY: 1.7GB each

諗起台主，不了

俾佢做壞晒女神既名聲

想問下買劍定買盾好，
果兩隻神獸咩屬

下個post 標題係唔係礦石鎮

10.3GB都裝唔晒全國圖鑑

係咪姐係公雞開技比自己吸左

2隻買哂double pack

不了，多數一年後又會出啲劍2盾2

盾有小火馬
劍有蔥鴨
梗係買盾

thanks，仲有冇其他特別?
會唔會邊個版本有始源固拉多，
固拉多fans

lets go都有4gb

應該唔會一年後出game

應該化晒灰

歐美日版 會唔會有中文？

Pokemon？有

999

1000